識左個絲打沉左船 你問我答

唔知係咪真係有人睇

無人

沉船？
雞黎架？

應該係
樓主唔係雞蟲都至少想做扯皮條

唔係個個都好似你老母咁嘅

有無興趣帶你老母過檔？

屌你老母！ 我唔係雞 你沉船乜鳩

究竟係咪講架

點識

141囉

連登仔眼中女人等如雞
真係唔好怪你地比人標籤

都無人問

肯講未
唔講就以後都唔好講啦

ON79 比條女知真係喊三聲
唔係雞都比你用沉船呢D歡場用語黎形容你鍾意左佢
其他巴打屌醒你仲咁撚柒串

連登識嘅
喺tg group留左一句 巴，搵樹窿 竟然會有真絲搵

算喇，可能真係ptgf 呢

你咪當係囉

呢句說話真係完美咁形容緊你自己
鍾意左個女仔會用沉船去形容
屌你唔係當人係雞係咩

問：樓主你知唔知沉船點解？

屌你都on99
你自己話沉船就屈人話條女係雞
定你唔知沉船係咩意思
快d番去做暑期作業啦

沉船係用係叫雞度
就黎開學 咪ff咁多啦

咁用咩字眼好呀

鐘意，好感
小學畢業未？

好撚威啊屌你老母
過主啦死5p仔

樓主快啲講
好想知

垃圾讀書少

有好感/上左心
係要用沉船

釣魚post

柒左仲咁撚串
絲打睇到唔該玩多佢兩獲先
呢d人個格咁賤唔會係好人黎

鐘意一個都可以開個你問我答
btw 唔知沉船點解就上網查下啦 仲屌尻人

我希望你唔好放上嚟講
我會睇到，你咁做博咩？
你同返自己朋友講啦...

垃認錯就跪低啦

睇完頭一頁真係好on9
標題又要寫沉船，人地問你係咪雞黎又屌鳩人老母先係雞最後原來係唔識沉船呢個字咩意思

咁tg谷識左之後你地係咩關係？你「沉」定佢「沉」？

讀多d書先諗呢d野啦

依家好多樓主依種傻鳩
聽人講沉船自己又跟住講
點知連沉船都唔知點解

當我唔啱喇，對唔住咁多位大佬

剛才串人老母係雞既氣勢去左邊

我唔係雞 你唔好再搵我啦

應該咁

狗衝左個絲打 想擔走佢隻豬

毒撚太易鍾意人
傾兩句就話有好感，應酬得邊個

沉船，一個風月討論區流行的術語，即解作和妓女發生了真感情。

一般沉船的後果非常悲慘，由於妓女會提出金錢上的要求，相關人士最後只會落得人財兩空的結局，但網上亦有流傳沉船最終修成正果的故事。

繼續用沉船岩架啦

之後同佢表白果時都同佢講「我沉左你船啊」

支持修成正果

我也是,但我已經收咗卡

沉船
弱智就咪上連登啊

OK, 唔屌樓主連沉船點解都唔撚知

有冇其他女介紹

我知邊個啦 係咪住大嶼山嗰邊

仲以為條女叫鴨叫到沉左船